Wat er hier verteld," hij legde zijn hand zwaar en ernstig op het pakje van papieren als hij sprak, "kan het begin van het einde voor u en mij en vele andere; of het klinkt misschien de ondergang van de Un-Dead wie lopen de aarde.
Lees alles, ik bid u, met open vizier; en indien u kunt op enigerlei wijze het verhaal hier verteld, want het is van het grootste belang.
U dagboek van al deze dus rare dingen; is het niet zo?
Ja!
Dan willen wij door al die samen wanneer we vergaderen."
Vervolgens legt hij klaar voor zijn vertrek, en kort daarna reed naar Liverpool Street.
Ik nam mijn weg naar Paddington, waar ik kwam ongeveer vijftien minuten voordat de trein binnenkwam.
De menigte verdwenen, nadat de bruisende fashion gemeenschappelijke aankomst platforms; en ik begon te voelen onbehagen gearbeid heb mist mijn gast, als een zoete-faced, frieten ogende meisje opgevoerd om mij, na een snelle blik, zei: "Dr. Seward, nietwaar?"
"En u mevr Harker!"
Ik antwoordde; waarna ze hield haar hand.
"Ik wist wel dat je uit de beschrijving van de arme lieve Lucy; maar-" Ze stopte plotseling en snel blozen zoo zeer dáárin haar gezicht.
De blush dat steeg naar mijn wangen enigszins stel ons beiden op hun gemak, want het was een stilzwijgende antwoord op haar eigen.
Ik kreeg haar bagage, waaronder een schrijfmachine, en we namen de metro naar Station Fenchurch Street, nadat ik had een draad naar mijn huishoudster te hebben een zitgedeelte en slaapkamer bereid tegelijk voor Mevr Harker.
Te zijner tijd dat we aankwamen.
Ze wist natuurlijk dat de plek was a Lunatic asylum, maar ik kon zien dat zij niet te bedwingen een rillingen toen we binnenkwamen.
Ze vertelde me dat ze wel, ze zou komen om mijn studie, zoals ze had veel te zeggen.
Hier heb ik het einde van mijn vermelding in mijn platenspeler dagboek terwijl ik wacht op haar.
Ik heb niet de kans gehad om de papieren Van Helsing links met mij, hoewel zij zich open voor mij.
Ik moet haar interesse in iets, zodat ik misschien een kans ze te lezen.
Ze weet niet hoe veel kostbare tijd is, of wat een taak die wij in de hand.
